集思廣益 頭瘡問題

之前我個頭旁邊有粒頭瘡,
之後好返之後發覺該位置冇哂頭髮, 一個洞咁, 請問我應該點做? 頭髮會唔會生返出黎?

睇醫生